有冇人住翠林邨

有個痴線佬好多年係咁喺屋企重覆咁叫喊唔知乜既野幾個鐘

好少見到有痴線佬喎

細個成日有個阿伯坐喺匯豐櫃員機隔離，頸後面腫哂，一邊飲啤酒一邊鳩大嗌

而家唔見影

我知你講邊個
幾年無翻去
以前朝朝都向度